有咩方法可以令自己記得拎遮?

又唔記得拎把遮啦
對唔住啊遮兒,
話晒岩岩你幫我擋左場雨,
都叫出生入死過

我都有同樣問題 依家索性唔帶